新兵種——急 需 通 訊 兵

出錯，唔好回